［非起底］加許兩位巴士英勇消防

利申：絕對不是起底，亦反對起底，只係希望大家有多一個渠道感謝見義勇為的消防員，以及希望佢退休果陣份長糧會大份啲。

紅圈：何永祥
消防局： 柴灣消防局
備註：2020年退休咬長糧，消防C隊三柴。

藍圈：大隻峰（花名）
消防局：柴灣消防局
備註：消防A隊，岩岩升兩柴

自推

928巴士果兩個

push

不推文回覆你條撚樣

無巴打睇就唔放料架喇

狂推

再推

可唔可以講埋發生過咩事。。。

就係

依單

推

你唔講清楚d我地唔知應該點加許佢地喎

真消防
以為休班狗

呢D 野都要上連登, 召喚澳門威尼斯人LOGO

呢樣嘢香港示威者真的要向中國人學習

消防救護個network都唔細，要認兩個人無難度

咩樹？

做乜撚呀 咪撚推啦
一陣比人內部處分係咪你負責呀仆街

輕力一1推

睇個勢你唔知咩事

補充一下，藍圈果個叫 何堯峰

推到做大灣區消防

大聲D

何堯峰
你呢世都唔駛移民美國
大家一齊回歸祖國懷抱

咁事實係點?

輕力一推

有進一步消息會繼續發放

姐係屌錯人？
另一個post 話佢地出嚟參與運動要處分
如果係自己友點解搞佢地？

你咁樣同起底冇分別

幫兩位柴灣消防上名先，共享大灣區榮耀

咩事

原來咁多人唔知咩事

連登仔：起錯咪道歉囉，有咩大不了姐

推到 connect 埋消防，提昇防禦力。